銅鑼灣SOGO罔顧員工安全 下令禁止戴黑色口罩！明天正常營業

銅鑼灣SOGO已經下令唔俾任何零售商嘅員工戴黑色口罩 原因係唔想牽涉任何政治立場
11月11日13日 銅鑼灣SOGO因為唔夠人而選擇唔開門
知道thankful week 蝕左好多錢 所以聽日就算情況幾混亂都要照開門 完全冇人性
11月12日 大約4:30 銅鑼灣SOGO副店肥婆
同市民發生衝突 禁止市民到5樓叫口號 而且保安員有推撞場面 保安員拒絕道歉後 肥婆副店去到某運動品牌換衫走佬
11月14日 某啲專櫃公司選擇罷市 但銅鑼灣SOGO照開
可唔可以打去投訴罔顧員工安全？

地址: 崇光(香港)百貨有限公司
香港銅鑼灣軒尼詩道555號
電話: (852) 2833 8338

香港好多公司都垃撚圾, 公司緊要過人命

聽日開11點

附近返工LUNCH去支持下購物

連員工都未返到去 已經有成班拎住篋嘅水貨客喺SOGO門口等緊開門
11月12號嗰日

佢啲光管好舊下

千奇唔好裝修SOGO

聽日就打爆佢老味

垃圾中資

你話SOGO係劉鑾雄嘅 藍撚到黑 屌佢老味

佢咁想有人流？

香港？自由？和而不同？執柒左佢啦

想學又一城

聽講出面個大銀幕好把炮

屌，趁夜封撚咗佢啲門啦

無晒支那客

告唔入
同埋sogo 係分租鋪頭比人
假設 我係channel hr, 我要關門比員工走佢阻撚到我？
我最多唔撚租佢🤷‍♂️

罷工啦要返嚟自己開囉，賺錢又唔會分俾你搵命博

聽日幫佢好似中大咁 執包袱走😚

推

幾時裝修埋個UCC

一齊去幫襯下thankful week 刺激經濟

一齊拖篋行sogo

入面啲鋪打風都係跟sogo指引架

星期日已經on99 4點50分先廣播話5點收 明明一早就應該收 但係仲要做埋落去 為咗啲營業額 真係好撚垃圾

所以味要本身間公司同sogo屌屌佢
千色 誠品 sogo 永安呢一類 全部有佢講冇人講， 加上sogo架仔公司仲仆街

劉鑾雄呢條仆街

聽日佔領sogo 攬炒

嘩 嗰部嘢貴囉。。。

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

佢幅LED外牆用左幾錢整話？

幫佢換片

垃圾

億億聲

個肥婆隨時累公司唔見成千萬, 睇下又一城乜野下場

any official email or message ?

幫手推 我有朋友都係sogo做野 真係藍到仆街 最好裝修一下

開又點 有人買野咩

對客唔會咁快有
佢哋最興最後一分鐘先同客講

甴近平

警甴

但sogo番工全黑喎 唔係咩

唔係你估點解啲人仆住返工咩
撚樣公司日撚日威脅你嫁 理撚得你係咪有示威

大把公司咁仆街，Richemont Group 都係日日都要人點都要返

其實sogo真係好撚on9 明撚明出面亂撚到仆街 都唔撚閂門

push

仲有b1 Haba班老女人同Clinique個Candy GD（fb名）都話著黑色衫嘅人就係曱甴 搞到佢地無生意

聽人講話thankful會加時加到下個月2號利申tsg

前員工 請問mo姐係黃定藍

佢外牆塊大電視好貴，同時係亞洲最大的，
你地咪破壞佢呀～

大劉真係畀人屌得少

錯手負評

姐係延長thankful?

係，不過未confirm係唔係真，我啲同事個更加多左幾日。

公司係SOGO有鋪 然後頭先9點幾收到公司call話聽日開11點 但叫我睇情況決定番唔番
但聽講好多大牌子已經同SOGO講話聽日唔會有人番工 但如果SOGO咁都堅持開既話比人裝修真係抵死

幫你地解答下問題
唔好諗住SOGO前線黃唔黃 我同你地講 佢地黃唔黃都係好撚愛SOGO 係到今日都無人理解到既情意結每日返工就係聽撚住啲同事講自己幾愛公司 公司有幾好乜乜物物 擦鞋擦撚到令一令
你地講個肥婆係好威 英心名叫屎眼Anal 每行過樓層都要counter incharge同佢打招呼 佢直至20號前都唔會再出現起SOGO 不過 各樓層經理依然會出現
唔好搵樓層經理麻煩 佢地成日要扮忙好唔得閑
至於黑衫就純粹因為全黑俾人感覺專業 但一般出現化妝品樓層G/F
20號前 各樓層都會增添2名保安站崗應對突發事件
聽日營業時間11-9
有突發事想走既一係趁混亂換衫 一係快快手去舊翼位置行側梯走

已經暫定咗
因為佢地好撚自high thankful week首日全SOGO平均營業額上升8%
所以索性拉長thankful week

Sogo係日式百貨公司，但唔係日資！
係劉鑾雄家族架！

日本百貨呢個文化其實好差

好似喺

等食tg啦

聽日前排G/F正門化妝品啲女食過

唔好幫佢裝修 真係唔好
唔好去軒尼斯道入口嚇走Estee Lauder啲客 真係唔好

以為提早9:00開門 要啲員工8:30返到就可以彌補番條數？
太天真！不如幫4樓UCC裝修先

sogo正仆街

認真

我覺得要針對返罷工嘅問題而唔係有鋪頭開門而去鋪頭裝修

裝修！

嘩，佢出面部大電視一定好撚貴……

開門係好事
唔係點和佢SHOP?

唔只
Aeon都係

Clinique
Candy Chor (銅鑼灣sogo CM)
發表支持學生的，不配做人等偉倫

聽日幫襯佢

今日千色facebook俾自己員工屌到爆 安排差到

屌你老母
琴日6點45分先講7點閂門
趕都趕唔撚切

我個brand都係
講到明聽日可能唔會有人返工

嗰部真係又貴又靚色水又準

Sogo唔係想入就想入，入得就要跟sogo,係sogo揀租客 唔係租客揀sogo

佢地啲職員要9點9打卡 千色9點3先出通知叫員工唔洗返工大把人仆到返去冇門口入

Clinique附近長期都有保安站崗 所以唔係咁易搞佢地 同埋人地好好生意所以有私家保安

嘩 唔好搞人地4樓之冠 最好生意既地方

為咗錢可以去到唔理安全
行完出去隨時畀狗咬

推
推
推

入去佢fb屌柒佢

香港人可以收 Sogo 皮

佢地感謝祭一日生意以億計架，記得唔好阻佢做生意呀

崇光成日都唔夠位擺貨，特別係thankful week嗰陣，結果就偷用走火通道擺貨
如果俾消防周到就麻煩啦

打一次去消防報串都會好撚麻煩

好好生意就唔洗由地面被人搬到落B1啦
垃圾牌子

Sogo今日唔開都唔知點shopping 了

呢件仆街
開頭話送中會送佢去澳門就呢樣嗰樣
到話唔包佢單案就即刻撐政府

今日安全問題唔開了

冇得飲咖啡

一舊磚幾百萬換一塊

佢地肯定收到風 聽日東鐵線會開返
所以強硬要開門

呢幾日銅鑼灣無事尖咀無事 但佢都唔開
因為佢知無左東鐵運蝗 佢地無九成生意！

如果要佢仆直
唔係搞佢 而係搞東鐵

大家千祈唔好，佢地thankful week 係用黎回氣架

大家睇下day1盛況

九至三最多人
之後都係冷清
因為本地人無消費意欲

無用
無人搞架

今日唔開了

早兩年個大銀幕開嗰陣，報紙話個嘢D 廣告一年可以收 5千萬

sogo就好
垃圾千色今日
抵佢俾過百員工上去佢fb屌爆
開埋老細個名黎鬧

老銅apple store 同好多錶舖都冇開
時代地下化妝品全部閂門
光復老銅

係咪驚人爆鳩sogo 無開

聽日開11點 有無手足一齊去買野

梗係啦
廢事得失班大陸閪客

啲大陸人好撚威架
日日起SOGO屌住香港人咁買野
一路屌就一路買

咁巴閉照著藍色返工囉
心仍是藍色

聽日去SOGO買野

睇你咩牌子 大支野到chanel/hermes呢d梗係有得拗

唔帶黑口罩咪帶豬咀
再幫佢大大聲宣傳下佢地果度山埃超標

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

垃圾sogo
但唔好裝修呀，不如和你塞，感謝吓個肥婆

支持！！！
差唔多成棟都係藍
利申 員工

藍撚到黑
又多福建人起入面打工

已經要求我個brand調走我一係我就辭職

sogo thankful 營業額每日係用千萬計
你地咁搞法人地會蝕好多錢架

而家堅持照開店營業
另外再延長thankful week period

裏面好多鄉下佬！
其實成幢野基本上係藍絲多過黃...
見過有part time駁嘴同佢地坳，佢哋即刻鬧人

聽日11點開門

要搞好簡單 3,4十人入去叫口號 佢地就會驚到瀨屎

肥婆表示唔驚啊 會安排更多保安去4樓以下樓層站崗
不過佢自己唔會返工唔會出現咁解

走啦 雖然係好搵錢 但已經係past tense

就走
反正係副業

屌你

結婚搵我

好

間垃圾Starbucks都唔俾員工戴黑色口罩

今日SOGO 開11點 可以去shopping